熊軍懺悔區 星期一不問價賣貨入牛

48000 gogogo

🚀🚀🚀

🛫

星期六日無市，心情好低落

Bc任炒

🧗🏻‍♂️

Go